考試、面試、返新工前一晚總係訓唔著

有冇人好易緊張，總係喺啲重要事嘅前一晚訓唔著，我識嘅朋友都冇呢個問題，好似得我係咁有啲咩方法可以令自己易啲訓？

食安眠藥

我 逼自己去做其他野
愈諗得多愈緊張

例如開套av
開套戲
睇書
總之去到眼訓個下就直接訓

前一朝6點起身
包你訓到